有無現職入境主任分享下

入學堂同做嘢返shift 各樣

你都考唔到架啦

人地梗係考左等入學堂先問啦

問下唔得

我幫你解釋緊啵 你真心定假膠

sor 睇錯

關你撚事咩屌你老母

吉sir 返黎了

唔記得logout?

認錯人？

pish

得閒屌下90後咪算